狂徒製淫照 網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。

互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

已取消一切行程

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。

英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。

事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。

警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

陳冠希：保留追究權利

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。

商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

未到新年放過人啦

過左咁多年，難得有著落，就放過人啦

明眼人

阿嬌好慘架，唔好再推啦

陳冠希影音部

未到新年呀

年又過年

但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

推!!!!睇人仆街最開心

譴責狂徒

但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片

放過佢啦 新年都未到

但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。
報紙佬害死嬌姐

同求

咁快過年啦咩

講真 真係收手啦

都唔算大奸大惡 唔洗搞咁多年呀麻

又來？一定係移木接花

其實佢現任男友同佢搞野個陣真係可以唔諗起d相同希哥條J

會唔會有痴線佬inbox佢條仔

負皮for未過年就回帶

收嗲啦

咪撚再推啦

😶😶😶

唔好再推啦

呢d垃圾呃飯食..，食左咁多年
所以呢d事一定要日日題月月題
等堆天真粉唔好咁天真

咪撚又再貼啦

當年一睇已經係真相，嗰時改圖技術無咁勁，好難會做到啲noise咁真

移花接木

陳冠希好撚慘

唔好再推la

唔好推啦

放過人啦

係都過年先貼上黎

話事話，就快又到新年

當年真係好多明眼人

嗰年新年 係香港最溫馨嘅一個新年
同老豆拉近咗講多咗野, 少咗隔膜
同啲親戚好多話題, 家族互相支持互相支幫助
見到陌生人都會點吓頭, 大家微笑一吓,
好似識對方好耐咁

唔好推

明眼人揮手

阿嬌仲係處嚟